[毒J巴絲活動]Halloween＋偵探遊戲

無錯，又係我。
節日通常都會搞活動ga la，萬聖節做毒J同有興趣就黎啦。

今次set 左個game，比大家一齊真人實景咁破下案。Bug 呢d野就一定有嫁啦，努力debug 中

ok 就自己報名啦

搞左三年，你問我答！

玩乜架🤔🤔

做乜騎劫我

集體遊戲為主，唔會忽略毒拎，人人有份，充滿存在感

😀😀ok

已經有人報左名，你報左未先？

btw，報左名既巴絲，請耐心等待，下星期先得閒聯絡番你

歧視25歲

我都歧視埋自己

見到年齡限制
我都係出返去做嘢
似乎聯誼嘅嘢我都係無緣

總有機會，唔好咁啦。

推

點解咁正去人地既post度宣傳!!!

我都唔介意既

24歲半報名得唔得

24歲半即係24歲啦, 未過未過
報啦!!!

報ed

毒絲玩唔玩得

毒絲點解唔玩得

團已成。有興趣可以繼續報名。應該仲有5個位

有玩開Larp諗住join
但見到年齡限制

Sorry law